和理非週五、六、日齋坐齋試齋揀唔幫襯

運動到現在寶貴嘅前線、勇武傷亡慘重。和理非您可唔可以定期和你shop，每週三日，1700至2100到附近商場塞爆唔幫襯(除咗黃店)。善用欖炒魔法、爭取五大訴求及雙普選。

身邊仲有好撚多唔爭氣嘅人
同我講食老麥 玩淘寶
已unfriend

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在